點解課咗金都睇唔到蘋果㗎？

如果出現咁嘅情況，唔好嬲住，好可能係以下呢個原因

【會員公告】《蘋果動新聞》iPhone app不再支援FB或Google登入

可能有小小麻煩，不過呢啲嘢，無人會估到，而且為咗一份屬於香港人嘅報紙，呢啲不便算係啲咩

我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我唔會簽任何文件 我要食飯 要毛氈 去廁所
聽到未呀 死黑警

我直接用電話號碼登記多個acc
3蚊咋嘛

點解冇得用電話登記...得番email